28歲男聲稱遭姐夫企圖雞姦 警暫列非禮調查

大埔發生男子疑遭非禮案。據悉，事主28歲，他報稱今早7時許，於大埔區一個單位內疑遭其姐夫企圖雞姦。他其後自行前往大埔醫院求診，並通知院內職員報案。警方初步調查後，將案件暫列非禮，交大埔警區刑事調查隊跟進，暫時未有人被捕。消息指，事主疑有情緒問題，為大埔醫院病人，說話語無倫次。

姐目前犯

好難想像佢家姐知道之後會有乜嘢反應

佢一定好大隻
不過佢家姐會點面對

姐弟丼

你屌我細佬都唔屌我

笑話一則